一人幾首 陳奕迅有咩難聽既粵語歌？

講佢好聽既講左幾十萬次
咁佢有咩歌你地係覺得難聽？
即係會聽到你覺得好刺耳

黑面
沼氣
第五個現代化
葉問風中轉
萬佛朝宗
暴殄天物

諗到再講

無

其實佢都好多鳩歌下

如果我是布志倫

頭兩首冇聽過
其他都ok

季軍

都唔知佢唱乜鳩

暴殄天物好正喎

第五個現代化都幾正呀

敵人

陽光點的歌

Agger
好撚Jerald嘅感覺

agger

第五個現代化演唱會唱high 到爆

呢首係唔好聽姐 我覺得未去到刺耳既

agger
而且歌詞又有d意思

K歌之王
陀飛輪
浮誇
重口味
明年今日
單車

諗到再講

美麗有罪
諗唔到了

有首唱肥婆既

成廿八吋大脾

唔係叫你講好聽阿仆街

主旋律

沼氣我反而ok 玩味重

第5個現代化真係鳩中之霸 超難聽

沼氣我都成日loop

咪係

同舟之情

歌詞都有啲意思嘅 叫人唔好咁睇重輸贏

一個旅人

黑面好正喎

不知幾正

美之素
同士多啤梨蘋果橙同一個lv

人車誌

我覺得幾正喎
Duo live版

無粵語歌係難聽

佢好多鳩歌演唱會唱都幾正

暴殄天物 第五個現代化 沼氣都正喎

味之素
Taste the atmosphere好撚多鳩歌

滑鐵盧車站

碌卡

張氏情歌
垃圾歌詞

愛麗絲

沼氣同埋葉問風中轉live不知幾正

我有jer 我有壓抑需要發射

花花世界

個mv王敏奕比人摷閪